金盈對波又假，樣又假，所以報假新聞，天作之合

大陸雞

個名一睇就知係蝗

本座上客不能認同更多

衲dee

Jinying

本巨龍深表認同

樣衰臭雞 狗也不屌

本lux不能認同更多

老皇同意

除左韓國人，姓金一定係蝗

支那雞

臭既

！

夢見有人去保護金花 接送放工

有時覺得好似係王祖藍扮女人

金雞

有雞味!

衲Dee成日咁高質，出面啲人點追

lm

假波老雞一隻

FAKE NEWS FAKE BALL

認真

CCTVB班讀稿機衰過做雞

班雞知識水平低、迫於無奈先出賣身體

你班讀稿機個個大學畢業、有啲仲要讀傳理出身

咩係持平中立？你大學無讀過咩

依家唔幫人民都算，仲要幫政府做黨媒洗人腦

做雞個人格都高過你呀！金小姐！

大陸西 不意外

老金認同

樣都係蝗樣
無得呃

請各位做好隨時被顏射的準備

我幫大家頂一頂

講野既尾音成浸大陸味

相都冇

只要肯奶，上位就係咁簡單

You are fake tits

盈？邊撚到型？

無圖

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

金盈大陸雞嚟

煎然 不了 貼錢都唔屌

老耿認同

典型有個廢老老豆大陸閪老母60 歲生佢出黎
好恨上位不惜一切果d
戴咩名牌痴咩有錢人都撇唔甩陣貧賤低下大陸雞味
仲要讀珠海 肯撚定唔係咩大陸富二代

老納認同

擺明就係搵大陸雞做
香港人仲點會去做CCTVB NEWS

珠海學院

讀珠海學院仲要串人入新聞系以為自己好醒

一定係公司幫袁志偉打過飛機

本女認同

圖？

臭雞一隻

老D認同

想睇佢對波

DLLM仆街支那雞
好撚樣衰

真

IG 張張相都落重filter，支那雞味極濃

紅媒啲前線爛頭卒不值一提

邊度有波

珠海質素

俊華認同

臭㗎

佢ig依家唔比人留言

香港加油💪🏻
星期一見

老g同意

有網民就質疑無綫的新聞報道疑似偏頗不實，TVB新聞主播金盈就回應網民的留言表示：「如果你有質疑，你可以讀新聞系做記者，了解更多，中立咁將事實報道出嚟，我認為睇一件事要全面，就係要睇多間傳媒嘅報道。」即令一眾網民嘩然。

讀珠海都咁寸

講還講你po乜撚嘢圖

就係有人指出
佢fb用o既英文拼音名係kam ying
所以就話佢未必蝗得哂
係咪真係咁?

想奶佢塊面

Ching，名字不代表一切
佢可以改名㗎嘛

使唔使帶你去醫院驗吓腦

幾時轉貼過去

成個大陸雞咁

支那雞以為自己係金牌主播?

你上床呃個位返來咋

講還講。。。

個樣衰到

豬閪讀ZhuHai

送佢返深圳

大6雞

老靜認同

老s認同

大陸臭雞一隻

佢中同報夢，中學係柒姑碌，會考高考低分先去讀珠海。所以而家有得奶共戴勞咪覺得巧威威囉

女版王祖藍

好重裝甲

會考高考高分點會讀珠海呀？係都揀三大，有錢就揀外國名校啦！

對波好軟熟有彈性，應該唔係假

本屠認同

我無嘢講

老他認同

老睇認同

其實係咪王祖藍黎

想屌